﻿ Blanco hết cơ_hội dự World_Cup
Blanco , 33 tuổi , từng là cầu_thủ trụ_cột của đội_tuyển Mexico trong 2 kỳ World_Cup gần đây ( 1998 , 2002 ) . Tuy_nhiên , kể từ khi HLV Lavolpe lên nắm quyền tại đội_tuyển Mexico , Blanco đã không còn thường_xuyên được trọng_dụng .
Mặc_dù đã rất cố_gắng trong_suốt thời_gian vừa_qua , nhưng Blanco vẫn không_thể chiếm được_lòng tin của HLV Lavolpe , và kết_quả là anh đã không được HLV Lavolpe triệu_tập vào danh_sách 26 cầu_thủ sơ_bộ của đội_tuyển Mexico .
Việc HLV Lavolpe loại_bỏ tiền_đạo Blanco được xem là một bất_ngờ đối_với nhiều người hâm_mộ . Tuy_nhiên , điều khiến các CĐV bất_ngờ hơn_nữa là trong danh_sách 26 cầu_thủ được HLV Lavolpe triệu_tập lần này lại có tên trung_vệ kỳ_cựu Claudio_Suarez ( 37 tuổi ) và tiền_đạo Jose_Arellano ( 32 tuổi ) .
Trung_vệ Suarez hiện đang giữ kỷ_lục thế_giới về số lần khoác_áo đội_tuyển quốc_gia với 174 lần . Mặc_dù vẫn chưa_thể khẳng_định Suarez và Arellano sẽ có tên trong danh_sách 23 cầu_thủ đến Đức vào mùa_hè tới ( sẽ được công_bố vào ngày 15-5 tới ) , nhưng việc được triệu_tập vào danh_sách 26 cầu_thủ sơ_bộ cũng đã giúp Suarez có nhiều cơ_hội được kéo_dài kỷ_lục về số lần khoác_áo đội_tuyển quốc_gia của mình .
Danh_sách sơ_bộ của đội_tuyển Mexico :
Thủ_môn : Oswaldo_Sanchez ( Guadalajara ) , Jesus_Corona ( Tecos ) , Guillermo_Ochoa ( America ) .
Hậu_vệ : Rafael_Marquez ( Barcelona ) , Claudio_Suarez ( Chivas USA ) , Francisco_Rodriguez ( Guadalajara ) , Jose_Antonio_Castro ( America ) , Mario_Mendez ( Monterrey ) , Ricardo_Osorio ( Cruz_Azul ) , Joel_Huiqui ( Cruz_Azul ) , Carlos_Salcido ( Guadalajara ) , Jose_Guardado ( Atlas ) , Gonzalo_Pineda ( Guadalajara )
Tiền_vệ : Antonio_Naelson ( Toluca ) , Luis_Perez ( Monterrey ) , Pavel_Pardo ( America ) , Gerardo_Torrado ( Cruz_Azul ) , Jose_Garcia ( Atlas ) , Jaime_Lozano ( Tigres ) , Ramon_Morales ( Guadalajara ) , Israel_Lopez ( Toluca ) .
Tiền_đạo : Guillermo_Franco ( Villarreal ) , Jared_Borgetti ( Bolton ) , Francisco_Fonseca ( Cruz_Azul ) , Jose_Arellano ( Monterrey ) , Omar_Bravo ( Guadalajara ) .
ANH_HÀO ( Tổng_hợp )
